請指教 係西公司做左半年。。。

請指教 係西公司做左半年。。。
原本fulltime轉PT，因為一個人要做4個人既野頂唔順
最後因不滿公司工作安排，同上司炒左大獲後比人炒左
公司比一個月通知我。。心諗即時炒補水仲好
（原本個日都同左上司講我quit點知佢見我咁講，即刻話公司都想炒我，即時炒，點知最後咪又係要一個月）

入正題
其實我查過自己係符合418
想請教其實之前放公眾假期我係咪可以有有薪假？如正確可追討返？
另外我問過sick leave HR話係通知期，如果sick leave左要補返日比公司

有無做HR既巴絲呀

法例只保障連續4日以上病假
逐日計sick leave係屬於福利範疇, 即係要睇你份約點寫

FG岩岩出黎做野on99發現合約無寫
但HR曾口頭講過公司接受一個月一日